警方：速龍小隊入西鐵站屬電光火石決定無通知港鐵

警察公共關係科高級警司余鎧均凌晨見記者，批評示威者不顧警方已發出反對遊行通知書，昨日堅持去到元朗，部分人並作出暴力行為，妄顧市民人身安全，期間有示威者在安樂路破壞警車車身，扯爛車窗外鐵欄，玻璃亦被打爛，警員人身安全一度受威脅，事件中無警員受傷。

她指，警方在驅散行動中，使用了催淚煙、海綿彈、橡膠子彈等武器。她指，警方不得已情況下使用武力，再次譴責有關暴力行為，強調警方有能力及決心維持社會安寧。

對於警方在大馬路發射催淚彈，懷疑射上民居簷篷，余鎧均指，警方確認催淚彈並無射到老人院，無院友吸入催淚氣體不適。

對於為何晚上派速龍小隊進入西鐵元朗站驅趕示威者，余鎧均指，當時有示威者在西鐵站天橋上投擲滅火筒，警員到橋上想控制場面，期間曾進入西鐵站，承認有關行動是電光火石間的決定，並無通知港鐵。

Up

警方確認催淚彈並無射到老人院，無院友吸入催淚氣體不適
不如話確認橡膠子彈同殺人彈冇令示威者受傷

元朗黑社會事件隔左幾日就有翻版
真無恥

下次入埋禮賓府呀笨

警方：速龍小隊入___________屬電光火石決定無通知_______

push

有mtr tg 流出
9點鍾已經知黑警 2200有行動

保安局局長比卡超，使出電光火石！

集會係電光火石決定，無通知你班9

警方：速龍小隊入石崗軍營屬電光火石決定無通知解放軍

法律

實彈既時候：電光火石決定 唔需要通知

啲理由越聽越柒

有組織落左order警黑兩邊都要係元朗站做嘢架

冇睇呢個記召 唔想唔夠訓血壓又爆

唔係電光石火咩？

成語字畫廊
壽終正寢，明日黃花，電光火石

雷光火石

黑影論重現

ys

咁有冇電光石火撤回定電光石火獨立調查

電光毒龍鑽就識

神秘的火石

圖？

電光火石即係唔經大腦

白衫暴徒入西鐵站屬電光火石決定

咁一撚樣

速龍：係街強姦人屬電光火石決定

你哋做嘢冇組織冇諗清楚？
電光火石入去打市民？

上面隻狗似撚到

對於警方在大馬路發射催淚彈，懷疑射上民居簷篷，余鎧均指，警方確認催淚彈並無射到老人院，無院友吸入催淚氣體不適。

哈哈哈

電光火車咁衝入去打人發洩就冇問題？
條片打完阿叔由佢走又唔係拉人

電光火石 血濺車站

光復香港
時代革命

說個笑話，
白衫入西鐵站打鳩市民係保衛緊家園，
畜聾入西鐵站打鳩市民係保護緊市民。

而家乜都得架啦

射入休憩區 點講都唔通
屌你老味

我試下搵返出黎
琴晚有巴打post 架

條差婆個閪樣勁閪

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

警員人身安全一度受威脅，事件中無警員受傷。

傷都冇傷哇真係好大威脅啊
示威者比狗扑到昏迷就真係生命受威脅啦 我屌你老母

鐘

警員人身安全一度受威脅，事件中無警員受傷
受咩威脅 無得殺人心理唔平衡呀

示威者搭地鐵離開要俾你班垃圾驅散?

入元朗站有乜甘奇
我懷疑林鄭都俾警察軟禁
警隊想搞政變啦 警權治港

未fact check

班狗連林女士定林太都唔識分，你想佢地識電光石火？？巴打唔好強人所難

Sorry
鐘鐘鐘鐘鐘

電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石電光火石

屌你老母

屌你班狗係寵物小精精靈咩 電火石火 懶係型咁

我無話可說

警員人身安全一度受威脅，事件中無警員受傷。

連受傷都冇，人生受威脅？？？

果個洞仔好似特登擺架車等你地打咁
應該又係佢啲 condom計

睇live見到有人想用滅火 噴啲煙入個洞迫啲狗出嚟
但可惜比人阻止左

香港無政府狀態
唔係新聞啦
政府講句野都比黑警圍屌

算啦, 毅進仔係咁上下

［置頂 策略文］認識中共，明白中共對不同手段嘅處理手法

係咪諗住以後所有嘢用晒呢個理由解釋就算？同合理懷疑就搜或者拉一樣咁屈機
仲要有個男人俾速龍打完之後無拉到，純粹入嚟發洩扑濕人呀？

痴線
source都冇個。。。

講咁多把鬼咩 一句關你撚事咪得囉。 而家全香港你哋大曬啦 你哋玩曬啦 仲勁過陀地呀。 簡直係最高境界。

有你就直報媒體做大佢
係外媒

個樣好衰

唔呀 無人唔舒服就代表咁做無問題呀

警察係咪想搞革命

其實黑警唔洗再有公共關係科,已經無人想再聽鳩嗡

5個字形容
黑警死全家！

投擲滅火筒？
你做有力投擲滅火筒會冇狗受傷？

她指，警方不得已情況下使用武力，再次譴責有關暴力行為

譴責自己？

警員人身安全一度受威脅，事件中無警員受傷。

受威脅又無受傷，咁威脅係咩

係咪串9比卡超落決定

光復香港

我信 因為真係太似上星期日
無可能有指示叫佢地重現呢一幕

電光石火 頂你啦 狗鐵一早知啦

太極派嘅黑狗發言人

解釋唔到就電光火石

已經冇再理會佢咩野解釋
反正都係笑話黎

佢地真係好鐘意濫用成語
壽終正寢
天公地道
電光火石

你老味下次開槍係咪又話係電光火石決定所以冇舉旗預警呀

速龍最仆街
好撚嬲，但係好難同佢地打

咁點解需要有咁嘅決定？
爲乜入去恐襲？

可以入去亂打人

全民武裝升級啦

往往錯既決定就係係果一殺那做架啦

屌你老尾愈呢愈無賴

6月 & 7月 最熱門字眼: 譴責, 強烈譴責 次次都譴責

推

希望開記者會呢位女士有呢樣野

電光火石既武器 - 狼牙捧

Push

警犬唔識中文 不意外

冇答即係答左向民居射囉

扑人都係電光文石（即係魯莽！）既決定

電光石火決定就唔洗通知on9到

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

dllm 啦 畜牲

嘩屌唔好大頭啦，咁撚樣衰比佢嚇撚死

試著說警察死全家 唔好再同我講黑警死全家 佢地跟本唔覺得自己係黑警 ，點解一個可以揸槍嘅職業連毅進仔都可以考？ 要求警察提高入職門檻 解僱所有毅進警察 。順便幫推post

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

比人強姦 無bb就無問題架啦

吸晒香港䄲稅人錢
銀河艦機打市民

光速屌西

咪住先
睇live明明班畜龍衝上去打人
市民先用滅火器迫退佢地咖喎

我有冇記錯？
求證實

人無恥

便無敵

打電話叫你就唔黎
唔請你就衝哂入黎

其實班仆街每次話叫人往邊度，跟著好短時間就衝入去製造混亂同無差別的打人，7.14 係咁7.21係咁7.27又係咁，DLLM

罐裝過期汽水 - 拋俾野狗飲

你未曾諗過嘅野餐用品

警方用既係武力
市民用既係暴力

有牌警狗＋無牌鄉黑
兩邊都係on9
人唔笑狗都吠
無恥便無敵

電佢老味肛啦含撚狗

臭西有樣睇

當咗示威者真係葉繼歡咁

由細到大聽開電光火石

就算射死左居民 佢地都無事
依家黑警權力同泰國軍政府無分別

既然黑警自把自為
同黑社會無分別

解散警察部啦

source呢 仲有咁多正評

事件中無警員受傷！屌你老味，平民百姓你都打！

下次入你屋企呀 藍絲

人地都入左西鐵站, 有咩咁緊急到電光火石?

所以扑錯市民

呢兩日留意到有批人乜嘢都屌
首先屌人點解唔撤，之後夜d屌人點解要叫人撤
之後屌社工，總之乜嘢都屌
之後會講預咗大家話佢地分化，歡迎屌佢
實情係真係分化緊

大家要小心 心臟要夠硬
唔好俾人屌兩句就心灰，因為屌你既可能係3毛

乜撚電光火石，學埋中共用啲四字詞就以為自己講得好有道理？狗黎咋，講咩都唔會信呀。

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

又鳩吹緊 問下佢邊條天橋投擲滅火筒

唔好習慣黑警既大話 逐條逐條記低晒
佢地唔係講比你聽 係拎黎催眠自己友

佢地上星期唔入去都無通知港鐵啦

暗示緊：殺死人，吹咩